# Minipaint - Delsart Maxime, M2 I2L

Cette application en JavaFX, permettant de dessiner des formes géométriques, va servir de base à un ensemble de TP permettant de découvrir les patrons de conception et leur mise en œuvre. 

- [TP1 – Découverte de l'application](docs/TP1.md)
- [TP2 – De l'Observer](docs/TP2.md)
- [TP3 – Le patron Adapter](docs/TP3.md)
- [TP4 – On continue...](docs/TP4.md)
- [TP5 – Groupement de formes](docs/TP5.md)
- [TP6 – Le patron Command](docs/TP6.md)
- [TP7 – Améliorations](docs/TP7.md)
- [TP8 – Le retour de l'Observer](docs/TP8.md)
- [TP9 – Changement de stratégie](docs/TP9.md)